PS4真係用心良苦

終於明點解PS4聊天系統叫party
就係比我呢啲毒撚好過啲

A: 今晚有咩搞？
我: 今晚有嘢玩 去我fd個party
A: wa 有party去咁正？
我: 係呀 尋晚我都整咗個party 都多人join

索狗已經精神錯亂

已封鎖會員 LegLeg在目